一人一句希望收返嘅說話

我先

"我已經盡咗力"

你以為你係邊個，收皮啦